[瑪奇私服] 香港首個瑪奇私服上線啦

香港首個瑪奇私服上線啦
數十位玩家同時上線陪你high翻天
經歷左一個月不斷爆肝既日子終於開到ser

瑪奇版本：G20S2 - 地下城革新
掉落率 ：4倍
怪物經驗：10倍
任務經驗：8倍
任務金幣：2倍
兼職經驗：10倍
兼職金幣：10倍
升LV AP ：5倍
技能修練：8倍(才能16倍)
重生日數：1000累等以下(1日)1000累等以上(7日)

注意事項：
1.為左避免不必要風險,唔好刪人刪寵
2.唔好係農場以外地方亂拋垃圾,會加重Server負荷造成Lag機同delay

本Server眾生平等 無得課金想課都無得你課

絕大部份寵都可以係杜巴NPC到用冒險印章換

取消所有細工

暫時已知問題:
1. 公會升唔到LV,開左公會PM GM會幫你背後改人數上限去到250人
2. 會加唔到部分人好友,未知點搞努力中
3. Copy & Paste中文會亂碼

TG Group 一入黎記得係15秒內答問題,唔係會入唔到group
DL Link同dc Group Link都係TG入面

我愛伏巴
自從我玩咗HeliMabi之後
腦筋靈活咗 自信心番晒黎
每次考試仲得到100分添呀
唔係唔玩下嘛?

推推，歡迎加入

g 持非牟利私服

推

做咩入唔到tg

我已經玩緊喇～
你呢？

我已經練緊生產啦
你呢？

要答問題

push

推下先

pish

Pish

如果G3進度就好

瞓前推一推

電腦scan到個lancher 有木馬自動刪左 點搞

關防毒再down

p

strong post leave name

又miss 左入唔到tg group

try again

miss左，入唔到

Miss左問題 入唔到..

miss 左果d 試多次

p牌仔推唔郁

青你唔係p 啦喎

我大大力一推

岩岩開始玩 有無師兄一齊玩？

唔入TG GROUP無得玩?

係

你單撈完再quit 囉

冇生產細工練死人

lm

16倍唔難練啦

ok

我再一次大大力咁推

我再推

就快400人

想問係咪要重新練角
定係轉移到官帳

注意事項：
1.為左避免不必要風險,唔好刪人刪寵
2.唔好係農場以外地方亂拋垃圾,會加重Server負荷造成Lag機同delay

麻煩各位唔好淨係狗衝down驚

睇下注意事項先

伏巴較撚到最大都睇唔到 仲係要掉野落地下

依加入黎我地既DC仲有抽獎活動!

自從玩番瑪奇之後人生充滿希望

中秋節期間sao 活動全面進場！！

ap會唔會好唔夠 1000lv都係得5000

今日先睇到，聽日收工玩

每日任都有AP攞,同埋有重生水賣

welcome
有咩唔明可以入DC/加我FD問
ID:奇諾

入左TG,但係個主程式係要DOWN左黑橘果個定你自己都有?

個launcher 有木馬?

所有私服都會有

好似幾吸引
留左名先

好耐無玩,想問BEANFUN無得玩啦咩點解開私服既

beanfun仲有setup煩到閪嚇走咗好多人

想問下是咪冇機會開埋G21？純粹想打多次呢條主線

玩瑪奇玩到甩左p都唔知
推

幾好玩 不過D活動未顧及到休閒玩家

D 活動幾乎無門檻啦喎

我想玩返G3時期嘅原版瑪奇

瑪奇真係玩過最好玩既遊戲
中學既回憶好多都係依隻遊戲度
至今都冇一隻online game比得上佢
依隻主打生活既遊戲，連打怪打擊感都贏左好多olg甚至單機遊戲

G1-G3果時氣氛最好
但要我再練一次生產就真係不了

P牌推唔到LM
瑪奇真係好好玩 不過黑橘run到垃撚圾咁 sosad

個私服會捱到幾耐
不嬲練嘢好慢 怕練練吓就玩完

幫手推

修練倍率可唔可以再修高啲？
AP有無再多啲途徑攞得到？

8倍修練加才能就16倍
每日任會送ap

推一推先

想加入

心動不如行動

除左打怪練技仲可以休閒玩合奏團

In 伏巴 we trust

Server 投放左5位數
無咁快玩完

平日夜晚有幾多人在線上

平均都幾十掛 琴晚試過上100

晚晚DC都好多人, 搵人話咁話咁易

奇諾好靚女

好痴線
隻game我細個玩 玩到手指痛
而家仲有人玩

而家玩隻手指應該仲痛, hehe

玩緊個ser都幾多人下

人喺澳洲 好撚想玩 但打怪經常性有延遲問題 連唔撚到技係咁死 有冇咩好方法解決？

use VPN?

聽日試下 無諗到呢個方法

公會有係澳洲日本住既都開心玩緊

正 絕對支持 想返返無細工前既瑪奇

佢地都有用VPN?

月尾開始外國會順d應該
我自己租office租條1000mb本地上下載夾埋100mb既over sea

要問問 但佢地都係暢須玩到

呢個ser無細工架
歡迎歡迎

2020/10/22
已出中級魔法連鎖

想知點解唔玩正服要玩私股
又唔係執左

利伸玩緊台服 凱琳

凱琳執撚左啦仲凱琳

記得擇做精靈人類巨人係垃圾

合左做娜歐咋麻
咪又係淨係同番凱琳啲人玩
邊有分別

大力一推

瑪奇開新大陸之後對我已經完撚左
個個打黑貓唔撚打地城
之後影任更加唔洗講
地圖設計到閪咁 永遠唔知下一波怪喺邊
逼你買寵物卡
仲有一個個乜鳩背包阻撚住哂啲位

PISH

依個ser地城多經過影任
個個都刷地城無人同你打影任同黑貓
地城仲有材料箱拎其他就無

我以前係玩到g3 依家回鍋

唔想送錢比橘子 但又想著晒咁多時裝、做高戰玩家

我想問下呢
隻game要點登入個啲
我係第一次玩私服
以前玩左7~8年左右
想玩返

入tg/dc問會好啲

唔想用垃圾豆

瑪奇狂定格,骨子無人格

冇細工會唔會打唔贏啲地城，後面啲地城好難打鍋g19玩家

有強化過技能同有新裝備,ok嘅

即係騎士團果版本啲裝？
出騎士團之後太難搞，冇玩落去
主要係冇人玩

I mean 依個私服有自己做過技能同item嘅改動

今晚下載有冇巴打帶路

入DC voice channel講聲就有

打怪同埋搵npc講野都勁長delay
有冇解決辦法

入DC/TG問好D

第二季SAO開波喇~

香港定外國？

留名

Server relocation已完成,更加流暢

Kino之後再推

Push

push?

Ppp

Psih

在場有冇被停茶記手足？

貝婷就有嘅...

娜歐手足

平均有幾多人玩

放工後平均70人

プッシュ

建唔建議新手入坑,我未玩過呢隻game但好似幾正

當然建議 最強mmorpg不服來試